係咪時候要回歸和理非主線

利申無撚用和理非

眼見每次有手足打機打到身心俱疲 有啲仲比人開外掛夾硬打死研/ban ac
明知人地開掛著神攻裝仲要去硬碰 我地又唔可以課攻裝
我地係唔係時候回歸番去最影響到外國玩家既和理非手段

理由一：外國player因為有電腦病毒已經著哂火 好多player想開始攻入城 但國內既嘴炮機器又全面開動（主要捉住咩暴力破壞等等既point, 間唔中又加插咩炸彈長短火）

理由二：問心真係打唔贏，唔好同我講咩包唔包伏 就算有人係GTA揸車衝埋去撞人我都唔想見到 因為果位隊友一定番唔到轉頭直接ban ac， 更唔好再期望可以用到蘇聯既全民皆兵

理由三：我知道而家班admin已經痴哂線失哂控 冇犯遊戲規則去食飯都會比人搞 但係眼見而家既和平遊戲模式其實好難有好多玩家加入 如終少人玩就更加大風險

有見及此，想問下各位隊友會唔會考慮去番做最純粹既所謂安全模式，約哂人係街行下港島地圖 唔好上裝 乜都唔好做 比admin周最多都係老屈唔會有野

我都知可能係好天真 因為大家都知係無用 但我真係覺得呢個時刻與其再硬碰 不如再向外國player繼續展示我地仲有好多人玩緊個game，幫補下外國線我唔介意係街行到比狗咬

最主要都係唔想再見到隊友offline.